沙田遊行散場幫手通報公路出沙田有無警犬roadblock [不要重蹈71覆轍]

無road就無roadblock, 搭鐵路信唔信得過

推 散場點解冇人討論

推 為散場做好準備

推

記得丟掉多餘野先好撤離沙田 以防roadblock